有咩球員原本好勁,點知一轉會就收皮?

kezman

舒夫真高
基本上車仔前鋒除左巴哥Costa其他都係

torres

Alex song

山齊士

U

迪馬 歐聯mvp 去到最聯之後就開始回塘

Rajon Rondo

沙基利有鬼勁過咩

米希達恩

邦路斯 今季真係

古天奴

基本上曼聯所有球員

俾曼迷降grade做二三線

猁所有後防

基士文

奧c爾

香川真司
紐尼沙軒

d rose

kaka

安歷卡，伊度奧其實唔差

Mk

原來猁有後防架?

soldado

巴塞文員力架

IT

文迪達

因住俾狗咬

李華度

carmelo anthony

希比

多蒙特大部份

大部份阿仙奴轉去疤個D都係咁

呢排怨緊熱狗，仲拗緊，mark低先，得閒再出黎咬

tottin

Gotze

Robinho

根本摩狗唔識用

Kaka

法卡奧
係馬體會屈機 不斷轉會都踢唔番起

michael jordan

Bernardo Silva

所有離開多仔再食回頭草嘅球員

所有轉左去曼聯既球員

我諗都係

桑、法比

Bale

普巴
伊巴

賓特利
積遜馬天尼斯
巴卡約高

上場入左波

屌你老母

除咗香川個個愛回家都跌晒watt

痴線，嚟到雷霆㩒撚住賓周勇士砌呀

卡卡

Van dijk

今年突然爆seed

一定有卡卡份

係囉 點解會咁

it9

文迪達

紀錄轉會😂😂

人地黎完南華之後嗰年仲有歐聯打

葉鴻輝

羅比堅尼

去獌既人都回塘

阿仙奴希比 hleb 唔知有無人記得，勁到識飛，一過到巴菜食撚左屎咁，坐多過踢

加維臣

法卡奧同迪馬近排上哂身咁款喎

華朗

熱狗 對猁嗰場 嗰裁判重黑過阿嬌

佢出過場!?

講緊球員牙

比獌用廢左姐，去返摩納哥又勁返啦

又唔算勁到識飛既，係好岩當時阿仙奴既體系

Bravo

一傷好咗就嚟踢英超
踢完獌個表現以為差啦
點知踢軌仲差啲

可能個傷影響咗適應
之後令到自己冇晒信心
一返去法甲啲低少少水平
信心狀態就返晒嚟

佢踢法 = 宗全既禁區殺手
有波喂咪勁

BALE!!

以前史雲斯個個scott sinclair 一轉左去曼城就收皮

Kyrie Irving

艾斯柏斯
安祖卡路爾
丹尼艾格斯
域奇林拔

全部利記

牙祖
包我
一個越黎越膠
一個影都唔見埋

Isaiah Thomas

希比
法比
奧華馬斯
Song

阿去巴塞除左亨利都收收地皮

不過最經典都係費托同核彈頭

祖赫特

Musa
施利文尼

歐國盃嗰排都睇得出跌緊watt
嗰時應該仲喺曼城？

艾斯柏斯依家係西甲唔錯喎

theo hernandez

保拉奴斯

雷耶斯

所以美斯就唔轉會啦

isaiah Thomas

天價轉會個批

表表者
歐洲最佳中場 變全季零入球冗員

Derrick Rose

安歷卡算唔算?
話曬係車攞到英超神射手

gabriel

基維爾

cr7

軌狗又用得佢好勁？

巴神

文迪達，列基美，華朗

呢類球員要球隊圍住佢建立先打行出水準

丹比利

容艾辛

佢打唔起狀態，但出親都好搏

果時好似話佢唔識西班牙文融溶唔到巴塞體系

D.Howard

識波

佢傷姐
如果唔傷應該勁過curry同westbrook

佢自己話哥狗想幫佢 但佢唔想學 唔想適應
話自己個時心態唔好 唔成熟
個頭開得唔好 係巴塞冇人會等你 冇咁既耐性
佢都話後悔走

梗係有 唔係點輸十二碼?

點解無人講小拳石

起碼迪基亞唔係

Josh Smith

馬連

曼聯唯一一個一線球員

成堆二線都排第二算係勁

it4

ac米蘭賣果啲

近期啲，施格臣
上季史雲斯真係靠哂佢
今年去愛記我本身幾期待，點知打到宜家都係乏善足陳